AKB48本家討論區#49 岡田奈々、岡部麟生日快樂

雖然最近推得好慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到49,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上唯有完美既奈奈外無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9.本家PO飯聚主要話題：喂,你飛撚夠未
10.世界仔剩係反牙達
11.本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:小栗派&柏木軍&萌夏黨(已滅)
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15.矢作萌夏不知不覺已經到左極限
16.NGT睇佢握手會仲有咁多人握就知佢唔會執
17.已經消失的10專和57單
18.以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19.世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

又搞我老婆

肥花黨滅咗之後仲可以變咩黨

Po曬老婆啲新圖唯有拎下舊圖

無架啦
大部份都係廁友

彩hey黨

岩

又 FF

咁疊馬既

貼番張高清圖先

都正路 岡田伉儷黨

本家嚟緊係鈴木優香既天下 好快比世界仔反

我係咪應該要答希望有咁既一日

奈奈豬生日快樂

米燈啦

唔知點沖擊法呢

睇到公海po 泡菜好似認左PD48係八百長

泡狗野預左啦,不過唯一希望係佢地唔好番黎

希望唔好番黎啦
慢慢係泡國發展啦

櫻奈仁

會唔會宣布

講到有性招待

好大波

冇喇冇喇

彩姐卒業 個陣Miru點會走信吉本無控制咩

btw 無睇過pd48 泡菜節目 泡文 泡歌 泡舞不了

我追開泡，但而家都已經少留意。

係娛樂方面我憎泡狗多過支那

請繼續支持珠理奈

禾珠因爲拒絕同流合污所以退賽
去到總選睇唔過眼先追住屌櫻

不嬲都係禾桿冚珍珠

原來珠都只係走得太前

壇野係aks 同肥秋搞出黎 吉本只會係俾面參加
要人都係aks出

lm

點解今日我會係香港

滯港 常識吧邊有咁多銀兩飛天

其實件生蛋T睇落又唔錯,簡單得黎都唔係好頹姐

由你講呢句,真係同最新燒息有得揮

彩虹旗🏳️‍🌈

簡單咪好 平時都可以著下絕對唔會著件大頭相出街

我見過有人著牙指件鼻屎衫去睇柏木香港con

似U記tee

如果Yukirin果啲都咁簡單就好之前啲con tee買完著過一兩次
之後返到公司比個睇欅嘅同事瘋狂恥笑

從此唔夠膽著出街

=其實渣巴渣聽落都唔錯

神曲JaBaJa

又係469覺得高人一等

抽中廢事比人黑名單姐

事實係有啲令人難以置信既

咁你改名面對自己未

改咗做前田奈奈世界

原來咁廁

係咪有咩誤會

IZ*ONE ショーケースライブ日韓同時放送中止

愈搞愈大

節目姐AKB連總選都可以無埋啦

小小風浪 嚇唔到AKS既

空降個班垃圾有報應了

斷埋呢條米路aks都就死

AKB48樋渡結依が卒業発表

回來好像未夠一年
佢係我team b推......

11月23 第六再販都完咗 抽唔切........

pd48製作人承認做假。

如果事件涉及日本成員呢？(雖然機會極低)

Miyu

咁又唔係嘅佢份人又冇乜野

不過真係唔敢再著

我向果然人見人愛車見車載

佢個蘿友
48人間性器

Nmb

收到風呢度有巴打射左23碌塔俾轆轆

你？

握手又加部

救世都係交俾難波大波妹算啦

辛苦哂櫻花奈子仁美 希望對佢地係日本嘅形象唔大影響

嗰本週刊360yen
計埋封面,得8頁相
其餘四百幾版都係漫畫

早走就ok

你望下我個名先

早走即係有機會撞到#1

白間轆轆世界

佢早唔早走都有機會撞#1架啦

白間横野上西轆轆世界

彩希？

其實除左奈奈之外全部都係屈字

會否太屈機痴撚線

岡田令子世界

有無可能成為白間接班人

唔好講咁多癈話,快啲出寫真

好多提子

你既支持會成為下一次登場既銷量

岩岩發現一個驚世大秘密,原來轆轆大過奈奈

用手指轉頁但得幾頁夠唔夠？

話時話,kindle版有無得買完剩係留某幾頁其他del左佢？

無得咁樣del
一定要成本del

有啲野都係拎上手好

如果兩樣都有,我會買晒
一本用嚟儲,一本用嚟睇

彩希呢啲真係完美女友嘅典範

可惜無福消受

唔啦 無人想睇

大約一皮羊啦

So QQ

所以話呢個po除左我之外好多有錢人

12 月全國 Tour 有冇人準備抽
研究緊早唔早多幾日出發睇埋

又飛

想要頂帽帽

世界仔真係好支持愛滋瘟

佢真櫻推

佢有邊個唔推

光復幕張！

除咗#1之外嘅所有mb

#1名花有主先唔推

Ttp兩個香港成員今日都罷工唔直播

收到風佢兩個出左去集會

世界仔

收到風佢地係前線殿後

點解你地咁有錢..

好擔心班女

你又飛都唔差姐

出去保護佢地未

想飛去搵佢地

台灣好近姐,其實唔難

我唔是講佢地

咁講緊邊地

櫻奈仁佢地

唔知點安慰你好

TPE48最後都變到做Team TP
冇野冇可能既

冇啦冇啦

拉

死傻閪死撚開啦屌你老母
返去推你個行動po啦仆你個街
拉你老母臭閪呀
自己推唔起要賴人地推po
快啲含撚啦cctai班死賤種
屌你老母

其實拉係咩意思

不推文功能
內置可以減低上熱門既機會

姐係佢叫我地覆要用不推文功能？

應該係咁既意思
但唔知做乜要入個推一個月先1001既po

咩一個月牙我地平均15日一個po格

我係波台見唔少班撚樣啦
凌晨4點傾波都有人入來拉係想點撚樣呀

係拉都應該係去公海個埋泡狗po度拉啦,成十幾個收皮未牙po

新會然學人上連登係咁架啦

新會員唔係問題
Cctai班賤種先係問題

希望唔會影響之後既工作

日本版上海灘

唔好玩啦
呢10年最撚紅既其中兩個女優上戸彩同武井咲
一話結婚生仔之後係點
而家影都冇埋

重要係佢被懷疑做人第三者

牙彩

真子畢左業就冇入過黎
Akb今年真係行衰運隔一排又出一單大野

年頭大米團搞到成個akb死一半
年尾pd48 pd被踢爆izone造馬
反而46好似冇乜大事。

當營運同某部份成員就係禍首既時候
就唔好講乜野運氣了
呢啲都係遲早既事

很想要吧

都啱嘅 我都曾經唔鍾意46 覺得佢地搶資源
而家睇返係akb自己作死

46就係兩個中文春，其中一隊有一個Top突然畢業，之後仲有另一個比厄介搞到畢業

Book左個得2700個位既禮堂黎搞Con

之類

公平咩

點解le度都會比人拉
D人會唔會拉拉下愛上埋本家

結婚 X 有左
2串1瘋狂落飛

有咗賠20,結婚賠10,畢業賠3

好似話今次會有件新打歌衫出

愈吹得大愈無料到是常識吧
隨時可能只係拎個mv出黎搞下笑 扮下前田同優子十年櫻最後個一幕

不如宣佈柏木畢業，仲震撼。

真心唔知乜黎

咁唔駛諗啦 果日唔會有野發生

我向向似乎識咗好多新朋友

要幫邊個睇？

咁又算幫睇

留名等睇佢同橫野一齊出寫真

啱 你上次第一部有張握唔到應該係自己睇

諗住幫人去罵醒佢做咩唔出水著

拿西高同美狗出好似開心啲

桃月拿西高？

亞樹茶都生左

原來又有抽

抽黎射的

係咪傳呢幾日講紅白名單？

香港真係好危險

各位手足安唔安全今日真係好危險

我罷左工啦
你呢？

ゆいゆい

姐係後面本來好多欄咁?

#後藤萌咲[超話]##後藤萌咲##AKB48[超話]#
🙏🙏🙏sr重大發表兩條！ ！ ！
1、事務所決定啦！ ！ ！
從9月開始就已經跟Twin Planet簽約！ ！ 公式網站上也有介紹啦～
2、12月14日舉辦第一次fan meeting！
詳細情況之後會在推特或者sr說明～
地址在澀谷tpテラス（注：大概是公司裡）
gogo?

屌, 睇硬, 唔知有冇F CUP

又係twin planet

三大癲婆

我可能見到你www
有冇見到一個人拎著谷口扇？

無

咁你係我隔離
你10-19號
我 5號

劇場女神
點跟

早知打個招呼啦

成班公演巨係度認人。。。

今年紅白三隊46上台，48

公佈左喇咩

日向in
如果櫸/乃木都in，三個quote已經用哂。

唔知只係知啲螢光棒係海棉質地

現實係根本唔會解散
民主國家

日向理定左咩
乃同櫸就入梗㗎啦

魚搵。。。。

I am 廢ja

希望呢個po啲手足平平安安

班女當年唱都唔知咩意思架啦

就算見到老婆嘅野都冇心機

大家都要冇事 安安全全

原來睇日本idol野都已經感覺去左異世界咁

唉 今晚唔好再嚇我 頂唔順㗎

希望真係冇事

日本歌舞昇平係佢地前人努力出黎

所以我地要更加努力

碌Twitter 一個睇女食雪糕下一個就係食TG

30 都唔畢

人瑞

老婆你唔卒實在太好了

雖然我都想講30都唔卒真係癡9線

Btw奈勾你搞彩希都算 可唔可以唔好搞向向

過去廿八歲仲懶cute不過有人撐

Happy birthday! I'm sure her fans will join us in wishing her a very happy birthday. Last year my friend Jo got a massage chair for my birthday. I remember I said "I can't believe you got me a massage chair" It didn't come cheap.

我個名2年內都唔駛做最老果個

ske還ske akb還akb

有無諗過其實係佢主動痴埋去

你果個老得來正喎老啲又有咩緊要

這麼醜的妞·jpg

屌得落夠痴線

1112係めぐ生日我都完全無心機寫野比佢/祝佢生日快樂

點都好，上個水同大家報個平安先...
大家要保重..

原來d 隊con又落晒, 算了 無所謂
新衫都幾好睇 幾有英倫風

你都要保重

大家握手會見

齊齊整整 大家握手／合照會（等待中 見

歷史奇蹟！！！
AKB48仲上到！！！

我地又贏
[/b]

屌那星仲入到紅白

AKS呢間臭閪公司我真係唔該你出年都生性D
今年保得住 出年唔一定
仲有呀 唔好叫NGT48嘅八婆上去呀

大快人心，izone冇得上

咪臭系

2020年本家強勢回歸!

今年出得兩首歌
一首個c掉走咗
即係又做俾另一個c走之前上位

掉返轉咁諗 係因為唉支瘟冇得上先我地頂上

我都嚇一嚇
唔該下年aks同成員都生生性性

唔好再講我地係唔會忘記佢地既犧牲既

Mnet抵啦

唱返曲奇hr是常識吧

喂喂喂喂喂,我已經唔夠諗又係出鐵膽曲奇+紙飛機

aks又投資失利

有耳

紅白完美結局
萌夏單C告別仲要加埋NGT雙雄(由雞 & 太野)左右護法

告示牌俾人雪藏左好耐基本上只會出曲奇HR紙飛機
其他總選曲都無見過出可能#都會掛

我估10年櫻

屌,咪講恐怖野

akb->izone->akb
左手交右手

咁想見你？

認真一諗 都係組曲mix架啦
希望有多套新衫睇下啦

隻眼圓圓地幾打耳

曲奇+sustainable，即將走佬嘅救世主畢業紅白c有冇可能?定係老老實實比奈奈/雪做c?
btw睇AKS個衰樣似會繼續擺NGT入去

總好過擺#1落去

仲比隻死肥豬做C係咪嫌AKB個名未夠臭
我就認為比#1點都好過肥豬
至少#1做到偶像既基本要求先

彩希又攪我奈奈

比奈奈彩希小栗好過啦

有冇女神 feel呢

想知今年上去可以唱咩歌

耶穌到睇唔到樣

買重曲奇+紙飛機

好像聖光一樣 神是看不到樣子的

紙飛機白間c

好正，好想快啲握手早知抽多啲2s

代入AKS智商：救世主C唱Sustainable
然後 觀眾：who？？？

又真係,雖然依然48都唔咩人嗌得出名,但萌夏上節目既次數可能可能係成班選拔入面最少見都未見過幾多次咁

有無食飯團

我晚場 應該同公會人食
睇你有冇興趣

你個團係咪部日本人
定係個個台灣團

台灣

想join
見下pommy巨

OK 呀 到時約

又飛晒

OK

幫朋友問一下 係咪有權利抽一定中一場？
他兩場也落 so sad

原本以為係
但 Twitter 都見好多課長全落

他由天堂跌落地獄

遊戲營運方問題吧
應該給出的權利超過五百個
我原本也最前列枠
抽完變成一般

仲以為係必中添

好 On9
本身都以為係 但怕有意外都唔敢買定機票
估唔到最後真係會有落晒

最慘係無得玩候補

其實幾耐之前會知公演出咩mb諗緊抽唔抽僕の夏が始まる好
但阿嬸唔出真係冇意思

你個號碼應該唔會好似一般公演咁又要抽號碼隊掛

正路五日 特別公演有 D 會早 D

估就唔使既 不過唔理啦
真係要抽都冇計
希望真係有神席坐下

公演抽左先啦有大TOP既特別公演個機率都幾低下 中左先決定都未遲

想同奈奈

怕用曬啲運氣8月本身抽到生誕祭 仲要一般枠
但因為手足塞緊機場所以去唔成

係驚真係咁啱抽到然後計唔掂條數

僕夏果場 Moblie 枠果陣正路有人腳架喇
係遠方果陣好多時要估

我要斬死丁力個仆街

奈奈幫你做女人？

抽得遠方嘅機票錢都同一般枠差唔多
係咁嘅話我寧願抽一般然後中咗先算
僕夏我見21號果場有但24未有

幻到

好多都好正,點算

買 全都買 不買不是人

邊有咁多錢

錢可以再搵 但夢莉轉世就無

佢搵到新目標啦

夢莉已經轉生左

都未卒就有新女

俾人炒到最貴嗰幾set水著又唔復刻

姐係邊幾set

14年9月 15年7月 16年7月 17年7月

咁衰既

撐矇面 反惡法

後面件孔雀裝令我諗起細個睇櫻花大戰啲公演,啲演員都要咁著

「2人が退店するとき、先に矢作さんが出て、その後にA君が出ていったので、かなり警戒していたのだと思います。正直〝そこまでするのか〟と驚きましたが、〝証拠画像は捏造されている〟と言い放ち、涙ながらに卒業を発表した彼女が平然とファンを騙していると知り、アイドルの恐ろしさに衝撃を受けました。ただ1つ擁護をするのなら、ネットで言われているほど、太ってはいませんでした」（同・客）

狗豬點會改得到食屎

拍拖大過天喎sor

有冇相？

各位手足唔好有事

由美子mail 話咩永久保存版 www

食龍肉都冇味

邊個話我執

平素より､AKB48 CAFE&SHOP AKIHABARAをご愛顧いただき誠にありがとうございます。
突然のお知らせとなり誠に申し訳ございませんが
この度､JR秋葉原駅周辺店舗のリニューアル計画に伴い2019年12月31日(火)をもちまして
当店の営業を終了させて頂くこととなりました。
2011年9月29日のオープン以来約8年間､大変多くのお客様にお越しいただき､心より感謝申し上げます。
※AKB48 CAFE&SHOPS ONLINE､AKB48 CAFE&SHOPS PASSPORTも同日終了とさせて頂きます。

閉店まで残りわずかとなりますが､各種イベント開催や復刻メニューの展開など
お客様がお楽しみいただけますよう､営業して参りますので
最後まで変わらぬご愛顧を頂けますよう､宜しくお願い申し上げます。

現在､移転先を検討中でございますので､またお会いできることをスタッフ一同楽しみにしております。

AKB48 CAFE&SHOP AKIHABARA

睇埋高達cafe係咪執埋一份就知

唉 今年年頭食過
仲話想今年返轉頭

執啦

咩世界

唔係話唔好食咩？

(btw 不推文

中多左TA同TB隊CON同行票 。有無巴打有興趣?
最好有TK CON交換

食過三次 天津飯，餃子同刨冰 都勁難入口
btw 牆上邊既簽名咪無晒好多好有紀念價值 連神七都有

個冷麵都好難入口

入面啲野食係堅難食既

做咩唔正正經經放張合照出黎,叫人點認

生日快樂!!!!

唔係咁易中既

唔好quote喇

幫手檢舉好過

咩都見唔到

上次同fd去我叫咗Komiharu個豬扒蛋飯 唔係話好食但未至於話好差
不過入去都係食環境順便去隔離買生寫嘅姐

你食過味噌果間先會有比較

呢個我睇到個menu已經係最唔伏嘅餐

遠方要問地址證明 好煩

是但拎份香港銀行信都得啦佢都係要你證明唔係都內姐

其實想試自己個推嘅餐 不過怕食唔飽
果晚差唔多8點先食 嗱嗱臨擺低咗部車喺劇場個停車場就過去食超肚餓

冇食過不過我記得果期奈勾個餐牌係有啲類似關東煮嘅物體 勁呃秤

唔飽同難食就係一定格喇

話時話,套野有幾多人死？

寧願第7次再販都唔諗住出57單或10專,係咪要隻碟去到300萬銷量先完

清水個炸醬麵好食架（fans mode）
個餃子同天津飯就……

條衰婆幾耐冇出過劇場女神

反而想知個漢堡咩料子上次去食自己個推個餐係漢堡來
不過驚伏同唔夠飽所以冇食

其實全部都係微波爐野黎,所以我覺得炸雞反而最正常

去三次 中左三張

miyu

命運既安排,抽未

其實係貴夾唔好食
次次去都係當睇下 MV 同抽下杯墊

12月包左部啦

又包
包矢作定大隊長先

我食個陣係咁,第2張係高朱餐,第3就係奈奈餐

到時見到咪知
但無得抽晒600張 抽左50張就完賣

講到咁耐

キモオタ唔講野 冷場到尾

唔識日文點頂到50張

啲錢會唔會少左啲

起碼要咁先霸氣

唱歌俾佢聽

經費唔夠

係日本唯二食過難食既鋪頭就係akb cafe同隔離間gundam cafe

高達CAFE都係難食既咩

唱歌仔就成日架啦一係好似之前個46飯咁 講40分鐘我愛你

點跟

推得Idol 都係痴線佬黎架啦羞恥心咩黎

又嘟真係無第二個表情

臉肥係咁

冇人提高朱
係咪你地眼中得返救世主

上年呢度開po時成堆高朱男朋友老公添啦,但依家佢地都轉哂會咁姐

冇因為我知道我地有一日將會再會

家有嬌妻

30歲

高橋朱里我老婆

有咩懷疑呀
高朱仲係我推48以黎握得最多張既mb

高朱既極限

第7次再販
有冇考慮下即場賣握手劵

其實認真咁諗 呢度真係得水野巴有資格叫自己高朱老公 唔係講笑

唔係轉會
係做左社畜無時間照顧佢

明日の
#名古屋モーターショー でやっと復帰です✨
開場式が8時30分からなので少し早いけど、みんなで早起き頑張りましょうね😘😘😘
今年の衣装もお楽しみに❤❤❤

真·救世主回來了

無限再販大法

我感受到個股氣

你又識我咩

但佢去左韓國我已經無諗住去韓國event
或者佢個隊野去日本搞event會考慮下既

我twitter follow開既高朱飯都得返2,3個有去韓國追
好多都停左update似出左坑

如果唔係ngt隊仆街,今年應該有10專,咁1我就可以同高朱夢莉影2s了,高朱都叫影過,但夢莉已經再無機會了屌ngt成隊老母

睇user名就記得嘅雖然除咗呢度我同各位手足係冇聯絡

間公司廢係咁 出完第一隻碟之後都唔知幾時先有下隻
我真係寧願佢當初留返喺日本

不過呢間已經算好好，至少呢間到目前為止都冇負面新聞。

AKBカフェ
『再開発で店舗移転するから年末で閉店します』

真横のガンダムカフェ
『移転も閉店もしません』（電話問い合わせでの返答）

JR東日本
『再開発やリニューアル計画ないし、あったらプレスリリース出してます』（問い合わせでの返答）

まとめると今のところこんな感じのようだが

係真係執笠

去日本掉炸彈炸死佢哋未

係因為武林廢得滯根本冇人care

聖菜件衫

幾廢都好，都唔會衰過間公司管理有問題，搞到組合成員生活都成問題。

無野賣>無生意>唔入新貨>loop

呢個真
SM子公司黎
唔會出大事既

奈奈條腰

不如一槍打死我

問多次無既話 唯有拎個位黎放袋

抽同行唔係難中啲既咩？做乜會抽左同行既

要中既就會中
非洲人點抽都唔會中
就係咁

我之前抽開單人都落鳩晒 今次抽晒同行就中左兩場

係咪12月10日？

係，10號早場同晚場。

見到你又諗起佢你地真係好似

武林係唔算出色，但喺kpop界算係幾出名同穩陣既中型公司。高朱入咗去又咁快出到道算唔錯啦。

做乜吹下吹下變左G既

中左星期日公演中午場，渣完手去睇下先
有無巴打都會去

又中

覺得今日k巴寧舍精靈

證明48無人睇

有彩希

其實因為有七瀬先抽不過彩希係正既

肥左咁多 睇黎k巴餵得好飽

扯咗

2019.11.21
高倉萌香の腰痛の治療につきまして

いつもNGT48を応援いただきありがとうございます。

一期生の高倉萌香は、先週より腰痛治療のため通院し公演を休演させていただいておりましたが、本人と相談の上しばらく治療に専念させていただくことになりました。
休養期間は約1ヶ月ほど予定しておりますが、治療の経過をみつつ、あらためて復帰時期をご報告いたします。

休養期間中におきましてもNGT48 Mail、NGT48 Mobileフォトログ、Twitter、Instagram、SHOWROOM等のSNS更新は本人の無理のないペースで継続いたします。

ファンの皆さま、関係者の皆さまにはご心配とご迷惑をお掛け致しますが、ご理解の程よろしくお願い致します。
引き続き、高倉萌香への応援をよろしくお願い申し上げます。

其實係咪做會員先會中

Uk課左幾多俾aks

會員多幾次機會抽 理論上易中D
不過我中親都係mobile/柱, 一般最多中過cancel當選(最後入唔到場).

有無諗過佢就係aks大佬.....
話中其實係扮到好易中引我地過去

講錢傷感情

一般中過1次咁大把

又係果本向向推薦嘅經濟書

有書可以俾佢幫手背書已經好好

淨係識除衫露波

朝早超身俾啲咁既野我睇

要發動性戰討伐呢啲咁可惡嘅女人

咁晏先起身

原かれん先係王道

認同

兩個都正

幾時先有菜仔同老阿嬸合照

好像有追加當選
你朋友可以去看看有沒有抽中

y so q

幾時俾吉本除衫

唔除得唔得

閃到

想知除左就係咪好似橫野咁棄左佢

有咩5會

希拉里本寫真真係斬件版咁 唔值咁既價

屌奶星又要握手

新年gay票咁貴點飛好

撞正新年

新年就年年都有嘅。。。

好簡單,早啲飛遲啲走

好簡單
住日本

有愛就會飛到

Ok 我問下佢先, thanks

但你唔飛

有以開con 大把飛天巨去啦

要番工,不了

要右

勁 初一初二都照開工

無錢，點飛

但係睇個樣笑兩youtube都係唔會有片出

唔好牙

世界仔又關心izone發展情況

原來嘟嘴唔係淨係得前救世主會做

嚴厲譴責今日去握手唔留係香港投票既手畜

唔去投票祝你抽唔到公演

今日48好似無握手

但聽日有con

好似靚左

幫邊個睇？

牙夢卒業之後，加推令子未

加推左唔通又話比我地知咩

夢莉轉世,永續夢莉

TP出新單了

大家投左票未

投票=儘公民責任
儘管我好討厭泛民

試下唔好諗泛民贏
試下諗奶共狗輸
感覺好好多

投白票都好,唔好後悔就得喇

希望我女朋友有份

咩密著都冇野睇既

點解可以無食嘢睇

其實白間巴頭先個3張圖無張撈到出黎

點解你可以唔去睇

仲有29日先可以握手

岩岩先中完6張轆轆2s,收皮啦全力狙擊了

你無中過咩

邊度有轆轆2s

從來無擔心過

牙迪正常發揮

《有以生日！我想拋 Tower啊！》

看完 もえーか con，現在是有以生日夜，但是吃飯時開 showroom，街上不方便，只想生日掉塔報到⋯但是按了很久也付不了錢！算了！火！:fire::fire::fire:

做乜抄好孩子

潛力文

呢到有冇人去左睇夢莉？

你不是我的推 但我竟然對你有種特別的感覺

花心？

其實想加推 但唔係聖菜

咁撚老都咁中二 條友

二本柱係咪要JCB先得

係

去吉之島攪張好簡單姐

有老身就申請到

菇菇？

我？

不過聖菜佔既比例最多喎

呢張係你拼埋定原圖係咁？分番開啦

原圖黎

攪錯牙

法國梁凱晴呢張相有啲似真子

港版高橋南

以為邊個咁有心寫文 入去點知係X孩子

似敦子多啲喎

咁感想文係無罪既佢好似一向都有供稿俾likejapan

個嘴似
向下垂

可能廢事比咁多痴線佬啦

頭先嘴到個moon濕笠笠
我抹一抹先

佢係咪全職追IDOL點解可以咁多時間同銀兩

佢真係好有錢

老mk
次次排ココナ都會見到佢

佢件皮褸同金毛真係我剩係覺得佢好似唔洗番工咁，琴日射塔(仲要射唔出)都要出篇潮文.

放過美瑠
要污辱就污辱我隻手

次撚次個look都一鳩樣

制服黎既

我都想著皮褸同染金毛毒撚零自信

又吹水

有咩誤會做咩追擊我

UK巴唔好扮毒啦

係 UK巴又高又有型

點似我呢啲矮撚

佢用個波襲擊我

今晚音番有新歌「愛する人」聽，btw 幾時出57單/10專
＜生出演＞
柏木由紀・岡田奈々・向井地美音・村山彩希・武藤十夢・山内瑞葵・久保怜音・大盛真歩
小栗有以・岡部 麟・倉野尾成美・坂口渚沙・須田亜香里・白間美瑠・吉田朱里・田中美久・本間日陽・瀧野由美子・石田千穂

有10專都已經再無夢莉了

有令子

奈奈C

但聽聞首歌好難聽喎

我覺得幾好聽喎歌詞都叫唔HEA底 慢歌黎講 算唔錯

冇#1
睇黎都係時候

我老婆

我未聽,但都有種會係神曲既感覺

個個都你老婆

一生只愛凱晴

原來係獌狗 不了

我係曼迷呀屌

啲猁迷轉得咁快既

獌不了

借啲意出地圖砲

獌狗

做乜咁多人反獌我個陣睇有碧咸同雲尼斯特萊明明好好睇格噃

俾彩希教壞哂

咪就係

點解牙轆會比泡狗心 屌等我今晚懲罰下佢

成個twitter都係mb舉手指手屌牙

俾奈奈教壞

4424

其實唔錯丫,係副歌hea左啲

簡直係無敵

今晚..........
來到終結的一剎 聽夜空的蕭剎.....

西川怜(AKB48)
@rei_1025_48
色々な事情により、今日含めて2日間メール送れてなかったです(´･ ･`)ごめんなさい。。。
明日は送れるはず！！

橙橙橙

又上

向向真係好可愛

手機版上連登呢排成日要認證,揀岩圖片仲要撈唔到

2019年11月28日
今後の番組についてのお知らせ
いつも番組をお聴きいただきありがとうございます。
また、ひぃちゃんへの応援メッセージありがとうございます！
今回は、内容を変更して、みなさんからのメッセージをお送りしました。
番組でもお伝えしましたが、
「ＮＥＺＡＳ Ｐｒｅｓｅｎｔｓ ＩＺ*ＯＮＥ本田仁美のＷｏｒｌｄ Ｇｅｔ Ｙｏｕ」
は、一度お休みさせていただくことになりました。
ひぃちゃんが復帰できるようになったら再開します！
ひぃちゃんが一日も早く番組収録出来るよう
レディオベリーとしても最大限努力していきます。
詳細が分かり次第、この番組ホームページや
レディオベリーの公式Ｔｗｉｔｔｅｒなどにアップします。
こちらもチェックをお願いいたします。
また、ひぃちゃんへの応援メッセージも引き続き募集しています。
「本田仁美のＷｏｒｌｄ Ｇｅｔ Ｙｏｕ」のメッセージフォームから送ってください。
お待ちしています

J死KP青了

笑到似joker

到依家都無mail, 奈奈失左蹤成日半啦到底去左邊度

唔需要解釋啦

咁耐無見彩希

兩個都唔見咗

你唔係諗著露個bra邊我就會臣服你嘛

屌你10週年公演直播首馬尾唱到一半就cut

有冇人睇緊9期公演
好正

RIVER

10年櫻

希望奈奈只係小病

冬天飲多啲 川貝枇杷糕 叫佢

700円食個蛋黃醬香蕉三文治就連本人都話貴

柏木個麥當勞細薯條漢堡包十零蚊
橫山個即食麵加啲餸十蚊左右😂😂

回報率高嘅項目幾肯定比老麥漢堡包仲要細啲
雖然三文治已經係最難有伏嘅菜式，然後所有人入去嘅重點都唔係食物到

好多一睇都知好難食

你地真係好似除咗年紀同身高

微波爐叮既野好打都有限啦

放得落口咪算

食過幾次

阿奈個個 係咪泡菜加納豆

黎到人地就執嘅呢一日都仲要研究佢啲嘢食質素?

亞視執左咪繼續笑佢掟壽包

咩辛辣麵黎

又話日本人唔食辛辣麵?

三文魚唔食日本人

究竟要幾有愛先日日都po世界珠

要不是有禾珠
AKB早就執柒了

救世主正邁向一個紀錄
升格後零出場公演畢業

尾機到
救世主拍馬都追唔到救世豬

無計啦 肥到郁唔到 點跳公演

仲唔感恩

P圖p到人都認唔到

如果唔係有大聲鑽既話

乜原來升左後未上過公演咩?生誕呢

佢仲有顏面行入去搞生誕
表演切蛋糕?

表演嘟嘴同影相

奈奈失蹤病緊既第4日

已經唔記得夢莉

說好的不提夢莉

提夢莉轉世囉

仲有一個星期救世主就昇格一周年喇~

46

過檔未

白麻飛鳥幫#1洗腳

酒店張床

用愛發電

台灣搞唔起

tp真係冇咩留意，平時佢地有咩job?

咁就蕉都冇得食啦

岩岩咪先同個牛乜餅做聯乘合作

仲以為同手信店合作
出年仲有合作既話可以買下

日陽推lm

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

限定企劃！📢 STU48船上公演＆關西巴士一日遊
1/27場次👉
1/28場次👉

日本人氣偶像女子團體STU48💗
⛴為期兩天船上公演
結合大阪出發經京都、奈良、神戶巴士一日遊行程
還特別為了台港旅客準備了精彩內容
包含演唱中文、英文歌曲🎤
讓即使是首次參加日本人氣偶像歌手活動的你
也能盡情享受歡樂時光

#VELTRA #遇見VELTRA
#STU48 #日本人氣偶像團體
#船上公演 #限定企劃

毛到要搞團???

有無翻譯

原味T (好似係）

抱我好唔好

忍哥

奈奈終於都病完

仲會唱中文 英文歌?？

滿滿的多田🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩

在NMB48想託付今後給她的成員是？

「好猶豫...，注目的是前田令子醬，研究生但不光可愛MC也拿手，想看到進選拔閃耀的
樣子呢。」

原來令子真係再生人物

夢莉本人親自認證係佢係nmb既轉世黎

差你未肯認證

認證有咩手續要做?

其實似冰個?

轉世靈童儀式

不懂欣賞

咪撚貼啲 卒左業仲瘋狂dis個group既臭雞啦

即請假

話中就中

個個都中生誕即飛

岩。。。

又有運又有錢點跟

啲點數加錯哂

有咩流程同儀式,駛唔駛祭品？

美瑠巴飛個陣可唔可以幫我買啲野

買咩

白間劇場生誕生寫同夢莉本bubka同青係道頓堀間Starbucks買好似有特典

我個名有 我冇

冇問題 希望唔好買錯

真係跟唔到

點跟🥺🥺

呢期開始留意呢位姐姐仔

奈奈岩岩病完又染頭髮

睇開日本妹都可以睇下鬼妹

同當年見佢果時差好撚遠

睇相都覺得肥,係咪我既錯覺

鬼妹係咁

見到無一張敢show條腰就知道應該有個轆係度

碌到第2張都知咩事啦

KP

成美

就係個個手勢教壞哂奈奈

有無人知佢呢排生意點

老婆太完美可以點算

試下令到佢無咁完美

試下同佢離婚等佢做唔到你老婆

有冇手足都覺得呢排本家post好似好靜咁大家唔好有事啊

無活動無節目係咁

話時話,會然馬嘉伶好似最近消失左咁

幾日前係JLPT post見到佢

今晚有fns歌謠祭上

我剩係間中睇下佢YouTube channel

睇到周庭個twitter幅相以為係idol

呢個髮型唔多襯佢

咁你係咪要推

無波,白間巴應該唔會啦

冇你咁膚淺

我睇個啲都無乜波,係咪有咩誤會

秦國版わるきー
等陣再睇

奈奈咪大波

萌夏C點睇

PC貨金最抵，買十塔送200彩虹星

一塔好似一萬羊？
十塔夠飛日本

班飛天巨無限一皮怕咩日日射

水團

咁又岩喎

但你睇柏木都唔睇奈奈

佢不嬲口裡說不 碌鳩最撚誠實

重點係 其實一支塔個mb實收幾多

都市傳說 800YEN

又贏

QQ

唔知唱乜呢

白間巴,唔駛幫我買了,唔該哂

生誕祭仲有咩賣 幾時開始

有救世主

18:30開波

果度寫1830 應該開之前就有賣野

好似無,完左場先有公演生寫賣

反而分團得7個

又唱番舊歌除左好過又曲奇外無野好講

乜唔係Sustainable 咩

人地得15歲咋 放過人地啦

係街唱左2秒前奏仲以為係添,7左唔好推

有新歌愛日文字人就唔駛又唱番舊歌56啦

係咁嘟嘴

屌你po少張得唔得

結衣

prove咗柏木係無波

減肥愈縮愈細

所以佢先棄柏木

dudu嘴真係好cute

你反本家(沒)未來既新星

仲新星

呢啲豚肉街市隨便都有隻 最多我補多塊芝士比你

牙轆個膊頭同咀仔

呢個係咩表情黎

聖菜真係好識襯衫 唔係講笑
帶呢啲女出街真係唔失禮

像她這樣完美

做咩

夢莉本野連榜都入唔到

個榜截數嗰陣夢莉本野都未出

柒左唔好推

大家快啲幫手買多幾本

夢莉本野

有咩問題

我問係咪講緊夢莉本野

仲有第二本咩

到底仲有幾多貨不如出下現世代好過啦

好懷舊

唔睇男人寫真

天下間最可愛既夢莉都叫男人？出黎隻揪

卒業MB多過在藉
不過唔識玩柏青哥 唔明有咩好玩

居然有手遊，仲要係戀愛遊戲

教人點私聯

得你會留意呢個group

real

你課爆未

唔記得解follow 個mb先見到姐

睇下隻game整成點再講，一陣又係d垃圾系統

如果1/149有update可以玩而家嘅mb就好了

啲人課唔課同系統冇乜關係嘅時候你想隻 game 有幾好

有人對邪骨咁認真

即係課金就可以上？

忙緊搞生誕D野又要幫台仔墊資

川榮B都生埋了

Aks既時光停留左係最少7年前

今年福袋連生寫都無

原來無左生寫

唔駛追劣質生寫都係好事

NGT48首個專屬手機遊戲『NGT48物語』今冬上架 官方網站及推特解禁

篤篤篤

其實都係巫女服姐,改番月別出都得

咁岩果日係日本，係咪應該考慮入去做下地藏

個個都講到好似想去就一定中咁

呢日陣容強大 唔易抽

呢度啲巨巨話中就中

你地係囉...我就抽極唔中

再扮以後中唔到生誕祭s‼️

之前買過，香港都搵唔到人交換生寫

我都想中公演

香港真係冇乜生寫市場

反而想講嘅係 舊年有好多張影到炒相都照出劣質

我幾經辛苦先換到高朱同奈奈

岡田奈々好正呀
鍾意呢啲短髮性格妹
點解佢冇參加pd48

凡事唔好咁盡

係完美既奈奈

捉到,姐係中左

我第一次見到佢係佢拍片支持akb 啲member放係d self pr 片尾 個陣覺得佢好吸引就google 佢係邊個

想問知唔知係佢地自己決定參唔參加定點？

好似自己揀多

個陣覺得佢仲正過晒參賽個啲akb

我仲諗住個個都想參加 等啲人識自己

實情係彩希唔放人...佢去左又納海外後宮
咁仲得了

第一句真係事實黎

人地ske nmb 同 hkt 都有ace 參加
反而akb 一個ace (eg 奈）都冇參加

去完啲ACE咪俾人駛橫手踢走哂

一早有出道list

記得果時仲傳有個阿嬸會去韓國

浪費時間仲要俾cj撚

會然高朱講兩句

shit 唔記得咗高朱 我<3高朱
宜家入咗性款待公司woolim 仲要啲隊友勁垃圾 好慘

秋原康條粉皮係咪潛咗水冇回應造馬事件

冇架啦冇架啦

佢個心去左46度啦,唔係套野應該叫pd46先岩

唔出聲就係最好

27碎生日快樂

好似救世豬咁咪係越講越衰嘅例子

奈奈話今日瞓得一個鐘就起身

寫咗首No Way Man

有人又俾staff喺休息室門口截住

咩事

哪裡來的大嬸

木村都要帶證先俾入啦

柏木係咪著左black bloc 128係維園 唔係劇場喎

I LOVE YOU 1314

可愛到....

AKB48 峯岸みなみが卒業を発表！
「私、峯岸みなみはAKB48を卒業します」

hi

咁高朱一向唔係akb既ace
同埋佢自己仆到去啦

老咪畢業都係早過利物浦捧英超

竟然會睇住呢條女宣布卒業 上文春多過食飯都有卒con

真係一日唔死一日都有新聞

一期生88

開始擔心老咪前途

老咪應該唔會差得去邊，繼續不溫不火掛

等睇#1、柏木、大家志宣布畢業

畢業單就應該冇啦不過我覺得佢好快會結婚

但一定有畢業曲

真係估唔到

條裙好靚

得啦知你好愛#1啦 唔駛成日提嘅就

奈奈仲靚

呢個又真牙係完美既奈奈,像她這樣完美

全滅

一個時代既終結希望仲有下一個時代

右邊乜水 有啲似miu

老咪終於畢業
早排影到同新仔仔應該好快嫁得出

原來又影到咩

奈奈個老婆村山彩希

雖然咪成日俾人笑,但佢養大t4都算係有功你睇下彩希滴眼淚幾大,又睇下奈奈點話無佢教導就無今日

其實都唔止1單全滅咗制服邪魔,被輕蔑的愛情,夕陽

恭喜柏木正式成為最老元老（年齡及資歷）

仲要睇住同期一個個咁走後尾雖然有綜藝同舞台劇做下但其實村內比人投閒置散 佢自己都話對出村發展冇信心先遲遲唔走
其實好中意咪既性格 好玩聰明口才好人緣又好
點都好我推畢業快樂

係咪唔記得咗二期果件

二期唔係全滅左啦咩

9月影到14周年係好時機話畢業

佢到底俾人影過幾次

好孩子今朝個po有提過,係好多次

係數都數唔到咁多次

算啦我總督係節目講同老公係畢業後交往
仲要交往第一日就上自己屋企
老咪拍拖好正常既都就廿到尾

明顯我南只係冇人影到，
每次講交往經過就想笑

Takamina被aks拖咗四個幾月，加上一年報備，唔同講法ge

下個po標題直接講畢業快樂就得,唔駛諗

以前未剃頭我覺得老咪好似公仔，
眼大大頭髮又長又多
不過作為女仔都係覺得tkmn正啲

老咪如果有畢業con
一期亡靈就會重現

岩岩飯個陣睇圖係覺得唔錯既,只要唔笑既話,笑個陣影相會好怪